我测试过的许多设备——包括我自己的LG电视、Vizio电视、Vizio声条和三星电视——都不允许双向调节，这使得该功能在音频延迟方面几乎毫无用处。 如何修复声音条上烦人的音频延迟|惠特森·戈登| 2020年8月25日|大众科学 
 通过复制传统电视体验，流媒体可以让观众的调整曲线变平，让人们更容易找到要看的节目并继续观看。 “我们还在西部大荒”:免费的、广告支持的流媒体电视与亚马逊的战争升温，冥王星电视更新Tim Peterson, 2020年8月19日 
 无论一部电视剧是有剧本的还是没有剧本的，制片人在回归制作时都必须做出调整。 尽管担心冠状病毒，但电视和流媒体节目制作商仍顺利恢复生产，并支付了保险费用 
 然后，这个错误通过网络反向反馈，指导调整神经元之间的连接强度。 一种新的大脑启发的AI学习方法节省了内存和能量Edd Gent, 2020年7月27日 
 在最后一种情况下，不同设备的屏幕会自动调整。 如何增加有机流量:14个实用提示|Inna Yatsyna | 2020年7月6日|搜索引擎观察 
 想想那些你可以避免的尴尬的地铁站台或办公室“调整”崩溃吧! 你愿意花100美元买50美分的凸起物吗? 男士内衣变贵|James Joiner | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 她拉了拉缠在他大腿和躯干上的黑绳，每调整一次，她的皮手套就咯吱作响。 地下城和生殖器钳:在一个传奇的BDSM城堡|Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野兽 
 我将对自己的实践做的唯一一个小调整是更直接地询问旅行史和患病接触者。 父母的埃博拉恐慌席卷了我的诊所|拉塞尔·桑德斯| 2014年10月15日|每日野兽 
 如果他能以一种“正常”的方式进行“调整”，那又何必费那么大的劲呢? 埃利亚·卡山致田纳西·威廉姆斯:你必须忍受唱蓝调|埃利亚·卡山| 2014年5月1日|每日野兽 
 但受到沉重打击的将是普通民众，这将是一个漫长而痛苦的调整过程。 克里米亚人屈服于亲俄投票杰米·德特默| 2014年3月15日|每日野兽 
 然而，即使是天才，也需要方向和调整，以确保最完美和可靠的结果。 表达声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克 
 这样的调整，吸入的原理可能很容易理解。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 杰西仔细阅读了说明书，知道这种调整可能有几种不同的方式。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 完美的清洁和精心调整衣服上的每一件物品，是一个完成的厕所必不可少的。 《女士礼仪手册和礼貌手册》|弗洛伦斯·哈特利 
 也许，我在离开英国之前就下了决心，完成了最后的艰难和调整。 祖先|格特鲁德阿瑟顿